緊急！！再咁落去，好多中小企捱唔住

發夢有好多中小企由頭支持緊成件事，但都開始捱唔住成日集會遊行做唔到生意。
好多時都係平日蝕錢，靠星期五六日同埋大型展覽拉補，靠一個展覽維持成年，佢地入不敷出撐唔住，會引申到我地實力會愈黎愈弱，愈黎愈少人幫。
可唔可以除咗大目標五大訴求之外，都照顧返一齊同行到依家嘅中小企唔好用盡咗佢地就放棄佢地。
絕對唔係想分化，一個都不能少

唔該推上熱門

先搞清楚主因, 加害者, 始作俑者喺邊撚個再開post
諗都唔諗就開個分化post 然後再加一句唔係想分化就算?
你同日月報D仆街社評家扮中立撚有咩分別
仲唔該推上熱門
請由個post沉
多謝合作

因為cctvb，所以你信好多中小企因為呢件事做唔住？

話你知，做唔住係因為
1. 公司肥上瘦下，盈餘送貢比公高層，搞到帳面就話個市差。
2. 公司自己經營問題。
3. 有地產霸權交貴租係覺得天公地道嘅
4. 大集團壟斷又唔講？
5. 經濟仲好好，仲咁多香港人肯消費，但淨係想照顧遊客點搞？
6. 有咩問題問特首，定你想叫示威者暫緩？

我知道有啲中小企已經捱唔到，開始節源，有無其他方法幫幫佢地。

發夢69 612 616 71都有行出嚟

成日集會？
邊一區呀？點樣成日法呀？
講黎聽下

由示威起計當你三個月，都捱唔到，咁之前生意好好？你搞清楚個邏輯先好再開post。
你應該話中小企生意唔好叫大家支持小店，而唔係拉69 612 616 71黎講，唔該。

咁你有無諗過，依家又打長久戰，始作俑者傷都無傷，而長期傷緊自己人啊？依家唔係叫人唔好繼續做，只係搵方法做嘅同時要幫到佢地姐，理性少少諗啦唔該你。再個個星期遊行集會，未必無成效，但都好直接打死自己人，呢班中小企頂唔順，我地就放棄佢地？就可以由得佢地犧牲？講好嘅一個都不能少，依家理得佢地死？
一齊行到依家，今日唔搵方法幫呢班人，聽日無咗呢班人，我地係咪又可以無影響啊？

咁你話我知係邊批中小企先，拎岀黎研究下囉，如果你批中小企撐警又藍絲，咁你連登開post 幫佢地唔到喎。

中小企老細成間公司一齊出黎遊行集會？
關中小企咩事？你講緊乜鳩？？

簡單回應，以我依家做緊個間為例，每年入面至少半年蝕錢，靠一兩個大型展覽拉上補下。我唔排除會有出現經營問題，地產霸權，亦都絕對唔係責備遊行集會，因為我發夢都有參與其中。以上你幾個情況都會令中小企捱唔住，但其實好多中小企都同我做緊個間相似，好似寵物節咁比政府硬減一日，中小企靠個幾日維生，咁可唔可以幫返佢地。雖然係政府仆街，無事生非，然後同遊行無關，又封鎖會展，但唔通我地睇住佢地死咩？

其實唔止中小企
好多鬧市餐廳生意都好差
冇人出街食飯
自由行都冇左好多
佢地唔係賺好多
個個月自負盈虧
呢兩個月都蝕左好多
希望大家都幫襯下呢啲自家營運嘅餐廳

我做緊果間中小企個個月賺錢係差在賺幾多。。。
大佬，我真係無野好講不如開名我地幫你宣傳？

點解我睇完都唔明你者係想做咩? 呼籲大家多D 去幫襯良心商戶?
寵物展個個唔係大家搞出黎 救唔到D 咩.... 最多都係叫大家online shopping 下?

俾小小例子黎? 個個星期遊行已經分散唔同地區 無做死一區
理應已經分散左對特定商戶既影響
我都係唔明如何18區運動會搞到中小企捱唔住 ... 金鐘個D 都未死 ...

當金鐘有遊行，金鐘嘅老麥就會忙到仆街，佢不知幾想你日日遊行，傻仔玩分化

咁中小企要向政府施壓 叫佢回應五大訴求 回覆社會穩定